大家係咪唔知美心啲旗下品牌

日日經過茶狼 都見到好多後生去排隊
究竟係大家都唔知茶狼係美心既
定係知既 都無所謂

唔覺得好飲